屌你老母 d大陸狗又湧撚晒黎香港

仲多人過以前
住沙田
想落樓下食個下午茶
成條街都係人 屌你老母

同佢地講香港空氣有毒

新城市仲多人過以前 痴撚線

文宣呢？

班畜牲又黎曬

要光復靠勇武

一田好似大減價

又要驅蝗行動？

區選之後佢地覺得香港已經安全
早兩日去港島啲酒店做嘢 勁撚多大陸人

屌你老母班仆街又話以後唔黎，廢柴得把死人閪口

輸出革命派文宣比佢地，貼紙，播榮光影撚住佢地話多謝支持

點先可以少人啲黎 日日勇武唔係咁可行喎

因為區選後全部人休息，抖幾年先再出黎

今日上水又係好撚多水貨客

派文宣囉, 等中共CUT佢地名額

上微博撚狗，寸佢又話唔來

Dlll

死蝗蟲

屯門都有有蝗出現番

正常

本黎就覺得香港暴動兒戲
大陸十份一都追唔上
何懼之有
只係支共限制唔比落黎先少人

唔係唔記得你有你出面革命我有我鋪頭掃貨既鏡頭

推

痴平反64貼紙係佢地個喼度

五大訴求，又搞乜野驅蝗啊。

做返正經野啦，成日主線未做好又去做支線。

屯市好撚多人

係呀等到5大訴求搞掂先啦
未搞掂呢 有其他問題都唔好搞住
你岩你岩

正解

無用 因為大陸仲毒

光復行動唔可以停

時代都好撚多大陸狗

上水 沙田 老尖
一向好多人

要輸出革命

因為最近靜左好多，唉要搞搞佢

停左勇武太耐啦

同意，冇勇武唔得

屯門牛表示：大陸曱甴再現
今日多到爆

佢哋條命唔值錢
驚閪

文宣組開始！

話明經濟攬炒呀嘛 一車車支那畜牲幫商家佬回血咁點攬炒？

Push

趕極都唔走

做番文宣先

佢地落黎先好
灌輸投票同自由民主畀佢地

大陸人咁貪小便宜，送啲寫住平反六四嘅筆 撥扇等，實大把人拎

佢地嚟多d幫手吸哂d毒氣

又話以後唔落黎

連儂牆清得好密 撕完紙隔日就黎油晒D噴字

派文宣比佢地，貼紙，播榮光影撚住佢地話多謝支持

咁快 呢排一田減貨姐

尖沙咀都好多蝗
聽日唔好休息喇

輸出革命

派文宣，同佢地講係優惠卷

因為啲遊行好多集中喺港島 油尖旺啲地方，
新界就極少受遊行影響，啲支那人咪近近地去哂上水 沙田屯門囉 真係曱甴嚟🖕🏻

九龍 旺角有遊行 蝗蟲就去上水
上水有遊行就去哂沙田 屯門
屯門有遊行就去返上水

都唔係長久方法。。。

唉！說好的攬炒呢？
成班港豬BLACK FRIDAY買買買
睇見就嬲

沙田又黎

啲蝗係咁㗎啦 口不對心
呢頭話腥港好亂危險 不要去啊 有暴徒
轉過頭又嚟掃貨掃到到一喼二喼

文宣組出動傳播革命

人地食元素表大
驚閪香港有毒咩

大陸呢啲係真曱甴，真蝗蟲。

屌新城市逼撚到仆街

文宣組係時候出動喇

關我撚事
死番上去

香港人定大陸人

沙田咁多大陸人戈偏偏冇沙田友貼文宣

點樣可以停止

屌你支那昆蟲一唔落殺虫水又走番哂出黎

唔係話 connect 廣東人咩 ,

再嚟光復沙田

貼返連儂牆就驅走到佢哋

沙田點解咁撚多蝗？

贏左啦

屌

根本係唔想佢地嚟睇選舉

究竟tg毒d定支那蝗毒d

屌真係要搞搞佢

又要光復 仆街

頭先行過銅鑼灣SOGO都好多支那蝗帶埋堆蝗仔落黎

千祈唔好是旦係街執一件埋一二角
打人恐嚇人個啲好得人驚
傳開去會搞到啲人唔敢再黎香港
經濟損失好大

我覺得攬炒係主線既話

驅蝗必然係主線

上水廣場又做感謝節做成個月
成班蝗湧撚哂嚟啦

尖沙咀佐敦都係。

和理非靠自己啦

係真嘅，已經回復到好似無事咁樣

遊個行又可以消失佢地

咪撚畀佢地做到聖誕

唔落黎吸下新鮮既二噁英 咁幾時先分解得晒呀

光復沙田

往好一方面諗，文宣時間

有危就有機。共狗最怕輸出革命

千萬唔好叫光復廣東，時代革命

千萬唔好講共狗官全部美國籍

千萬唔好講六四死咗幾多人

邊個驚d

佢地咩毒都有抗體

佢地點會理你

咪天真，支那蝗面皮厚起上黎厚過牛皮

証明d同胞熱愛香港多過熱愛北京，香港係
INDISPENSABLE

正垃圾，見到有話要懲罰香港等d物價貴d，龍門任佢搬on 撚9

唉 屌佢老母

身體真誠實

有無人組團去舉牌 寸9 佢地？

屯門勁多

荃灣都好多大陸狗

我個心，第一個反應，就係呢佢

尖沙咀都係

舉咩牌十八區大遊行先有用
主題係不歡迎蝗蟲
不過區選後香港人自動自覺休息晒
遊行？過多十年八年後先搞

香港咁多曱甴都黎? 偉大既祖國安全d呵

返去飲大頭奶粉啦

驅逐中國人大遊行

今晚沙田要唔要活動下
去商場貼文宣唱歌都好

點驅蝗先好啊

要趕走班畜生

多d人體山埃filter唔好咩

好多蝗呀diu

今日去過沙田，根本就係香港人一家大細出嚟行下街唔見有蝗

殺哂佢地

元素表民族點會驚

勁撚多，好恐怖

真 已Fc
7-11 排隊前面個大陸呀姐買成20牌爽浪香口珠，共百幾蚊野 dum 落喼，屌，香口膠都要落香港買，你就知大陸貨有幾垃圾

支那狗我屌你老母

push

嘩，支那好冇骨氣，又話唔黎嘅
口裡說不身體卻很誠實

尖沙咀真係多返好多大陸人

屌佢老母依家真係多撚返今日行過差啲換返憤青mode踢gip

屌你 屯門大媽又返嚟阻住大家

組團

舉「支持支那人 懲罰香港 滾回中國 永不來港消費」

一邊舉岩岩廣州暴動既相

一邊唱榮光

首選 TST/ CWB

準備光復遊行了

屯門都係

上面又用人海去懲罰香港

係時間做文宣輸出民主！

一田減價嘛, 啱啱去左, 50/50 內地同香港人

仆街一田，手足開工未？

準備光復

支持

廣東道

連儂需要大家

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

其實應該係文宣同連儂牆少左
所以中共都唔驚放人落黎?(加上有鼠疫

又想黎香港醫？

Same as Kwai Fong

五大訴求都唔包裝修啦

話唔定黎避難呢
差在身上面有無帶住啲鼠疫咋嘛
喪屍片都有得你睇，永遠都係撈左一兩個有病嘅入去就出事啦

尖沙咀

駛撚勇武咩，揾十個八個和理非落去屌鳩佢地咪得囉，但係都無人去做

無錯，咁全民要戴口罩防病毒！

文宣做嘢 rebuild連儂牆 輸出革命

今日尖沙咀好撚多大陸狗

係無人開花呀，關咩文宣事。你睇下同上次sogo 比，幾個勇武就令佢收皮啦

點先可以令佢哋唔再嚟

都啱
不過整體文宣少左都係事實
兩邊都要努力

可以

各位記住

支那人好賤格 人邊話唔黎 一邊身體燈好誠實 買安全套都要落黎買先至有信心

咁點先令到佢地唔落黎呢？

你屌佢 佢表面好介意 但實際上忍住比你地屌都照落黎 所以成效不大

咁點先得呢？

重點就係，逼中國政府唔批自遊行/旅行團/1日遊落黎

咁點先得？好簡單

中共最驚就係中間人落黎「學壞」

只要我地目標造到「教壞支那遊客」既現象

咁自然中共就唔會比佢地落黎香港

試諗下 係sogo 門口/ 廣東道 我地整條流動人鏈

舉住「親 廣州人為了自身權利起來反抗了 燒警車 打公安 你呢？」

「燒警車 打公安 結果就能爭取維權了 你學到了嗎？」

一邊舉住廣州人玩炮仗 燒警車既相

一邊唱榮光

你估中共會點？

唔需要日日勇武 裝修咁高成本先可以趕走支那人

各位要用勇氣+智慧 呀

北角又多咗好多大陸團

文宣都好辛苦既

佢動用政府部門日日同你清文宣

不過各位努力啦

關唔關一田大減價事

落來就啱啦，用茂名單嘢做文宣！用普通話指責茂名班人係暴徒！應該女姦男殺！

要趕返佢地走

大保仔有冇落街打飛機呀

日日派文宣
民主是個好東西

油一噴十

寸完就係微博話唔黎，之後偷偷地黎，支那人永遠得把口是常識

點解到呢家都唔開驅蝗支線？

又可以驅蝗

又可以攬炒

開 「驅蝗」支線

驅蝗其實好有市場，可否恆常化？

入商場驅蝗啦

和你shop

遊商場

經濟攬炒必須驅蝗

求求各位正視一下每日150隻蝗蟲好嗎

巴打可唔可以幫推?

都話要出簡體字文宣 輸出革命 打贏中共 先有真正嘅勝利
連登就係咁出po 刻意加深中港矛盾 究竟有咩居心？
大陸人係難頂 我都唔鍾意 但而家有可能多一位朋友 你就要係度扼殺依嗰可能性 繼續增加香港人對大陸人嘅反感
依場運動 你想多一個朋友 定多一個敵人？

經歷左咁多之後我相信連登仔冇野做唔到

可唔可以一齊推上熱門傾吓實際行動同埋對策去反每日150?

要繼續來料

話撚咗啦，班蝗口裡說不身體既很誠實

中港矛盾不嬲都存在

你所謂既朋友到底佔左幾多%?

佢地黎香港吸資源多定係貢獻多?

蝗蟲黎香港洗走香港既文化呀

認清我地要做d咩啦 巴打
整多d簡體字嘅文宣 革命燒上大陸 先至係香港出路
美國幫香港 想幫到幾時？ 五大訴求 做哂 五十年後 咪又係要清算香港人？ 點解唔試下將革命燒上大陸？

再者，以我所知而家好多大陸仔黎到香港繼續用殘體讀書考試

繼續小圈子講普通話

我有幾次食飯都好多蝗喺餐廳大大聲睇支那話既兒童片

想請問點解黎到香港唔係學廣東話講廣東話?

譚仔呀姐講得唔正都堅持用廣東話serve客啦

之後班支那人上番去 共媒搵佢地 就會話好慘好驚 我地俾暴徒打呀

我唔覺得革命燒上大陸同埋停止每日150隻蝗蟲洗清香港呢兩件事有衝突

點解唔叫佢地留返喺上面革命?

我十分了解大陸

我可以同你講，革命燒上大陸，係痴人說夢話

專心做好本土線，成功已經好好

係😿
香港好左半年
依家又衰過

首先 我無話唔支持停150嗰計畫 我係支持停
我係想講 借遊客將革命燒上大陸 咁樣我地係無損失 中共反而會緊張 點解唔試下？
佢緊張 一係就唔比大陸人黎香港 比就一定接受文宣 依盤棋 依一步 行得唔好咩...？

呢排真係多返蝗

大陸有人支持香港 但出唔到聲 好難講得唔得
唔試下點知得唔得？

多謝你係同路人先
但係班遊客黎香港純粹買野你覺得佢地真係會理政治?
佢地全部都係支那豬,由細到大被教育唔好搞政治

都話撚左班大陸狗無骨氣嫁啦

我講緊嘅 係對中國遊客 而唔係班雙非 明唔明？
你繼續增加仇恨 咁樣對香港人係好？
你去到一個國家 人地做繁體字文宣 你會唔會用時間去了解 去睇下？
相反 如果嗰國家係歧視華人 你去到嗰國家 d市民對你就起唒綱咁 你會唔會幫佢出聲？ 一樣道理
我意思係 唔好人地講普通話 你就即刻歧視佢
人地做左1d無禮貌 破壞文宣等等 你再屌 會唔會好d?

up

品蔥係其中一個,但你見唔見到外國有幾多隻支那傻閪接受採訪喺到講咩prefer共黨主義但又冇logic,我屌

我都唔明成日走落嚟買奶粉上面無奶飲嘅咩

說話唔係咁講啊 我沙田柚 好多大陸人圍住新城市條柱係度望架... 我明係好難嘅事 但不妨一試...

大陸係咁樣：

通訊全受控
可封網、斷電
可開真槍
可封鎖傳媒

未計大部分人極深藍

人哋衣食住行樣樣都毒過你啦
會驚聞tg咩
表演成個生呑都仲得

巴打或者絲打,如果你開post搞活動想針對班大陸人去做文宣
我一定join,你試完就知work唔work,但我賭會冇人理我地
同埋佢地心入面個諗法係香港是中國的
同埋歧視華人唔同,香港人同中國人都係華人

你唔發覺 近排微博 都有人醒覺咩...
廣州 而家都夠膽搞啦....

全部假點飲呀

多人到痴撚線 啲死垃圾蝗

太睇少共產黨

不過總之，睇你覺得五大訴求 其下，攬炒算唔算主線

如果攬炒算主線，無可能唔驅蝗

香港係3樣

1. 金融、保險
2. 旅遊、零售
3. 地產
4. 假轉口

驅蝗力度夠大，可以影響晒 1 2 3

所以咪嘗試比佢地認清 中共唔等於中國嘅事實 比佢地知下民主嘅好處 比佢地知中共對新聞打壓 對言論打壓嘅嘢
唔係話一定work
唔work 我地都淨係唒紙 唒時間
但work嘅話 佢地可以幫我地分擔中共對香港嘅壓力 可以同佢地d親朋戚友輸出革命思想
何樂而不為？ 我地0損失咁制....

德福 同 megabox都好多蝗

你真係膠過司徒華

x2
會得癌症

注意要用翻佢哋語言講，然後話我已血便一個月了

但我依嗰計畫 係輸出革命
如果成功 中共就驚 唔敢放人落香港
都達到攬炒效果
唔成功 我地都無乜損傷
不過依嗰計畫要時間去證明work唔work

同化佢地同埋停150冇衝突

但如果繼續每日150佢地人口基數大過真香港人會仆街

笑唔撚出 有朋友同家人都喺油尖旺返工

我純粹講下個人睇法
你可以唔同意 可以反駁下我
但我同你都無可能一口咬定 依嗰計畫work/唔work
我只係覺得 有可能姐

你明我講咩就得啦
係試下同化佢地同時停150蝗落香港

咁唔講空氣，話香港已有疑似鼠疫過案。

六四支聯會，呢家都無左 「建設民主親中國」啦，醒下啦手足

三十年，大家搞緊「六四死中國人關我撚事」 重有人講緊「慶祝六四死人」喇⋯⋯

我覺得 革命燒上大陸 係唯一出路
五十年後 香港正式回歸中國 到時 美國都唔方便插手 等待香港人嘅... 就係清算

垃圾蝗

好似好多商場都有減價 成班蝗又湧嚟買

其實係架，我已經識人有圈子搞緊 黃雀行動 香港版

咁咪好囉快啲輸出革命，派文宣

吓 又話香港亂 唔落嚟香港既？

好多香港人嚟㗎

無曬文宣，所以可以放行落黎，快的派傳單，做牆落airdrop.

係，大好機會！大家之前唸究竟點樣令甴甴更加忙，如果全國起義，一定唔得閒理香港，不過問題係大陸消息唔流通，發上去快刪，嘩，一定要大量文宣比佢地，其實好多落黎都想要香港革命第一手消息，因為佢地唔會容易收到。

屯門好撚多仲話少左幾成蝗

推呀

聽日見大陸人就屌

派文宣啊！

其實好多人想第一手知道革命消息架，上次poly被訪問果個，專登入去睇呀！佢地真係好想知，大陸封曬。

派文宣就得啦

運動完咗了

所以要連廣東消息都出埋文宣大派突派，全國起義！

好！！！
用選票趕走啲支那人！！！

係，咁甴甴只有兩條路：
唔再比人落黎
vs
全國起義！

連登仔夠話麻包袋

方向正確！

直情air drop同派比佢地啦。話比佢地聽贈卷就得

支持！

聽日去尖沙咀驅蝗

經過荷里活廣場，多人到呢
今日個個去哂玩

第一步就係 廣東省 上海 深圳 食左全國90%福利開支，原來你地市長居然係個外省佬 ,唔怪得啦
知唔知你老婆點解跑左去接客

我最近發覺佢地有的落黎都係有好奇心，都想知道香港抗爭運動既野，因為大陸真係封消息，但係佢地知知地，真係有人想知真相，所以都好值得試。

佢哋落嚟應該歡迎試啱，再搞和理優行動，宣傳革命，輸出革命，呢樣嘢係中共最驚㗎！

係。佢地落黎都係想要「真野」，上面咩都係假既，包括消息，我地要比真相佢地。

記住

挑動情緒

搞亂中國

五毛咁多年搞9我地

大家都學到唔少野啦

係時候比佢地體會下

自己幫推

同路人，我其實一路都咁覺得！因為一日支黨同甴甴仲響上面印印腳，香港就一定長遠黎講無啖好食。

支那人：以後唔睇Nba
兩日後...

休息完啦

攝落佢地膠袋

對， 一田大減價至2/12

放廣東茂名示威畫面
We connect~~~

AirDrop 啲茂名片比佢哋

鼠疫

佢哋 :

呢個方法works

問佢地支唔支持茂名抗爭

全民勇武 光復靠自己

除非可以keep住亂姐否則只要一平靜少少就會打回原形

最近black Friday，又黎香港掃貨

一靜少少d 蝗蟲又走晒落黎, 趕極都唔撚走, 想點呀